懷疑獨派窮到連ak 都買唔起

如果唔係點解會咁耐都無槍

無錢買ak 要用垃圾？？

負評有撚用哂 無槍學人搞革命